救護車有一浸大麻味

點解每次經過救護車隔離都聞到一陣大麻味

開估

救護車到依家仲係用緊大麻麻醉

救護車入邊有得

正常香港人點解知大麻咩味？

因為係英國日日夜晚係街到都聞到

其實你得閒夜晚6-7點後行過油麻地果欄對開天橋行去HKCC個位
好撚多人係到
就聞到

油渣味？